<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Movie and TV Show List</string>
    <string name="change_language">Change Language</string>
    <string name="read_more">Read More</string>


    <string-array name="name_movie">
        <item>Star Wars</item>
        <item>Jurassic Park</item>
        <item>The Dark Knight</item>
        <item>Spider-Man</item>
        <item>Deadpool</item>
        <item>Shrek the Third</item>
        <item>Batman</item>
        <item>X-Men</item>
        <item>Harry Potter</item>
        <item>The Matrix</item>
    </string-array>

    <string-array name="name_tv">
        <item>MBC’s Money Flower</item>
        <item>JTBC’s Knowing Bros</item>
        <item>KBS2’s 1 Night 2 Days</item>
        <item>SBS’s My Little Old Bo</item>
        <item>MBC’s I Live Alone</item>
        <item>tvN’s Prison Playbook</item>
        <item>JTBC’s Ssulzun</item>
        <item>tvNs’ Youn’s Kitchen 2</item>
        <item>MBC’s Infinity Challenge</item>
        <item>KBS2’s My Golden Life</item>
    </string-array>

    <string-array name="year_movie_eng">
        <item>Dirilis Tahun 2015</item>
        <item>Dirilis Tahun 2015</item>
        <item>Dirilis Tahun 2008</item>
        <item>Dirilis Tahun 2002</item>
        <item>Dirilis Tahun 2016</item>
        <item>Dirilis Tahun 1989</item>
        <item>Dirilis Tahun 2014</item>
        <item>Dirilis Tahun 2007</item>
        <item>Dirilis Tahun 2004</item>
        <item>Dirilis Tahun 2003</item>
    </string-array>

    <string-array name="desc_movie_eng">
        <item>Star Wars dimulai dengan pengaturan tiga puluh tahun setelah Pertempuran Endor dan kekalahan Kekaisaran Galactic, digambarkan dalam Episode VI - Kembalinya Jedi. Galaksi itu masih berperang, mengadu Republik Baru (dan pejuang Perlawanan dan pilot Starfighter, yang dipimpin oleh Luke Skywalker adalah saudara kembar, Jenderal Leia Organa (Carrie Fisher), mantan Putri) melawan pasukan jahat dari Orde Pertama, penerus Kekaisaran Galactic, dibentengi oleh Stormtroopers.</item>
        <item>Kecelakaan mematikan di dalam Jurassic Park selama pergerakan makhluk ganas - seorang velociraptor - dari sangkar yang dijaga ketat. Taman spektakuler itu terletak di pulau terpencil Isla Nublar, 120 mil di barat pantai Kosta Rika. Pengusaha kaya dan CEO InGen Corporation John Hammond (Richard Attenborough) menghadapi gugatan $ 20 juta kecuali taman diberi inspeksi di tempat dan jelas sebelum pembukaan segera ia membutuhkan pendapat luar dari orang-orang terkemuka "untuk menandatangani di taman </item>
        <item>Kota Gotham dikepung oleh kejahatan. Perampokan sebuah gedung perkantoran bertingkat tinggi adalah mob bank di Gotham City sedang dilakukan oleh lima pencuri bertopeng badut (Grumpy, Chuckles, Happy, Bozo dan Dopey) termasuk pemimpin mereka The Joker (Heath Ledger) dengan riasan badut yang mengerikan - yang telah mendalangi pencurian sehingga mereka masing-masing akan saling membunuh - meninggalkannya dengan semua bagian. Dia mengatakan kepada manajer bank yang jatuh</item>
        <item>Film ini memperkenalkan karakter senior SMA Midtown HS berkacamata Geek berkacamata Peter Tob (Maguire), yang sedang jatuh cinta dari kejauhan dengan tetangga sebelahnya yang cantik, berambut merah, tetangga Queens, Mary Jane Watson (Kirsten Dunst), meskipun dia adalah pacar dari atlet bullying Flash Thompson (Joe Manganiello). Selama kunjungan lapangan dengan kelasnya ke Universitas Columbia adalah Departemen Sains tempat ia menjabat sebagai fotografer, Peter digigit tangan oleh laba-laba super yang dirancang secara genetik yang telah melarikan diri dari kandangnya.</item>
        <item>Dalam adegan pembuka, Deadpool Wade Wilson berkostum (Ryan Reynolds) berkuda di belakang taksi NYC. Setelah bergabung dengan sopir taksi India Dopinder (Karan Soni) di kursi depan, ia diberi tahu bagaimana Dopinder kehilangan kekasihnya, Gita, karena sepupu lelakinya yang lebih menarik. Deadpool menggambarkan bagaimana itu adalah Hari Natal dan dia membalas dendam terhadap seorang pria yang telah merusak wajahnya. Aku telah menunggu, 1 tahun, 3 minggu, 6 hari dan 14 menit untuk membuatnya memperbaiki apa yang dia lakukan padaku.</item>
        <item>Film Sherk The Third dibuka saat pertunjukan makan malam di Medieval Times Theatre, di mana Pangeran Tampan (suara Rupert Everett) sedang beraksi di atas panggung penyelamatannya atas Putri Fiona dari menara kastil yang dijaga naga di Chauncey pacarnya yang gagah berani. Banyak karakter Fairytale duduk di sebuah meja di antara penonton. Seorang pria mengenakan kostum ogre yang buruk, untuk tampil seperti Shrek, datang ke atas panggung. Segalanya tidak berjalan baik</item>
        <item>Tentara salib bertopi hitam Batman Michael Keaton menghadapi dua perampok di gang Gotham City yang gelap, sepi, dan penuh kejahatan setelah mereka menyerang pasangan turis dengan seorang anak laki-laki - dia menendang satu preman melalui pintu, dan mengancam yang lainnya - memperingatkannya untuk memberi tahu teman penjahatnya tentang musuh baru mereka, aku ingin kau memberi tahu semua temanmu tentang aku ... aku Batman</item>
        <item>Pada tahun dystopian 2023 di New York City, dunia dirusak oleh perang terus-menerus. Central Park telah diubah menjadi kamp penjara dengan mutan di bawah penjaga Sentinel. Mutan sedang diburu dan dimusnahkan oleh Sentinel robot, dan manusia yang tersisa bereksperimen pada mereka untuk mengeksploitasi kemampuan mereka. Mutan berada di ambang kepunahan, dan seluruh umat manusia juga terancam oleh kondisi apokaliptik.</item>
        <item>Selama musim panas antara tahun kedua dan ketiga di Hogwarts, santet dan mahasiswa sulap Harry Potter (Daniel Radcliffe) kembali hidup bersama keluarga Dursley: Paman Vernon (Richard Griffiths) dan Bibi Petunia (Fiona Shaw). Dia diam-diam berlatih mantra sihir. Selama kunjungan ketika Paman Vernon mengeluarkan saudara perempuan Marge (Pam Ferris) yang menghina, Harry menghina orang tua yang sudah meninggal dan pengasuhannya sendiri ("Jika ada yang salah dengan anjing betina itu, maka ada sesuatu yang salah dengan anak anjing itu), dia membalas dengan menggelembungkannya ke balon mengambang yang berlayar jauh.</item>
        <item>Sebuah prolog yang akan dihapus dalam film The Matrix kali ini adalah kesimpulan, sekitar enam bulan setelah peristiwa film pertama. Di perumahan pusat kota yang aman, kota ini adalah fasilitas perutean kembali tenaga listrik, seorang wanita berbaju kulit, dengan helm di atas sepeda motor menabrak atapnya - ia melawan penjaga keamanan dan kemudian diumumkan melalui telepon: Im in - yang berarti ia telah memasuki ilusi Matriks. Dia diturunkan menjadi Trinity (Carrie-Anne Moss)</item>
    </string-array>

    <string-array name="desc_tv">
        <item>Money Flower (Hangul: 돈꽃RR: Donkkot) adalah serial televisi Korea Selatan tahun 2017 yang dibintangi Jang Hyuk dan Park Se-young. Drama ini dijadwalkan mengudara setiap hari Sabtu dan Minggu di MBC mulai 11 November 2017.[2] Drama ini menceritakan tentang orang-orang yang didorong oleh keserakahan. Kang Pil-Joo (Jang Hyuk) tumbuh di panti asuhan, tetapi sekarang ia bekerja sebagai direktur pelaksana tim hukum di sebuah perusahaan. Ia dikenal karena kecerdasannya dan kinerja pekerjaannya yang patut dicontoh. Beberapa dari mereka yang bekerja di sekitarnya cemburu padanya.</item>
        <item>Knowing Bros (Bahasa Korea: 아는 형님; RR: Aneun Hyeongnim) adalah variety show Korea Selatan, yang didistribusikan oleh JTBC setiap hari Sabtu. Acara ini digolongkan sebagai reality show variety-televisi, di mana MC dan tamu berkumpul di lingkungan kelas dan mendiskusikan topik pribadi. Knowing Bros pertama kali ditayangkan pada 5 Desember 2015.Pada 10 Agustus 2019, 192 episode Knowing Bros telah ditayangkan. Satu tahun belakangan program JTBC Ask Us Anything atau Knowing Brother (KB) telah menjadi fenomena tersendiri di Korea Selatan. Kepopulerannya bahkan bisa menyamai program fenomenal seperti Infinity Challenge, 1 Day 2 Nights dan juga Runningman</item>
        <item>1 Night 2 Days (Hangul: 1박 2일; juga dikenal sebagai 2 Days dan 1 Night; disingkat 1N2D) adalah acara varietas-realitas yang ditayangkan di jaringan KBS2. 1N2D adalah salah satu segmen pada acara Happy Sunday. Hingga saat ini, 1N2D telah mengalami beberapa pergantian anggota dan kini menjalani musim ketiganya. Anggota tetap saat ini adalah Kim Jong-min, Cha Tae-hyun, Kim Joon-ho, Defconn, Yoon Shi-yoon, dan Jung Joon-young. Konsep acara ini adalah Real wild road variety di mana para anggotanya menjelajahi Korea Selatan untuk merekomendasikan pemirsa sejumlah tempat menarik di negara tersebut.</item>
        <item>My Little Old Boy (alias Moms Diary: My Ugly Duckling; Hangul: 미운 우리 새끼RR: Miun Uri Saekki) adalah sebuah acara hiburan televisi Korea Selatan. Acara tersebut didistribusikan dan disindikasi oleh SBS setiap Minggu pukul 21:05 (KST). Acara ini menampilkan tentang para eomma-eomma hits selebriti Korea yang mengomentari video dari anak laki-laki mereka. Aiguu mom zaman neolitikum</item>
        <item>I Live Alone (Bahasa Korea: 나 혼자 산다; RR: Na Honja Sanda), juga dikenal sebagai Home Alone, [2] adalah program hiburan televisi Korea Selatan, didistribusikan dan disindikasikan oleh MBC setiap hari Jumat pukul 23:00 (KST). acara TV 1 ini ges, yap acara dari MBC ini memiliki konsep unik. Konsepnya adalah menampilkan rutinitas keseharian seseorang yang terpampang nyata tanpa naskah</item>
        <item>Prison Playbook[2] (Hangul: 슬기로운 감빵생활RR: Seulgirowun Gamppangsaenghwallit. Wise Prison Life) adalah serial televisi Korea Selatan akan datang tahun 2017 yang disutradarai Shin Won-ho dan dibintangi oleh Jung Kyung-ho dan Park Hae-soo. Serial ini menandai peran utama Park Hae-soo yang pertama. Drama ini akan ditayangkan di tvN mulai 22 November 2017 pada hari Rabu dan Kamis pukul 21.30 (WSK).</item>
        <item>Episode 24 Oktober dari JTBC "Ssulzun" menampilkan tamu seperti Kim Soo Hyun, Moon Young Nam, Lim Sung Han, dan Kim Eun Sook.Dalam siaran ini, Kim Heechul berkata, "(Saya bertanya kepada penulis Kim Eun Sook) tentang replikasi komedi romantis."Dia berkata, "Kim Eun Sook menjawab dengan, Memang benar itu adalah klon komedi romantis. Namun, itu bukan hanya sesuatu yang dapat dilakukan oleh siapa pun. Hanya saya yang dapat menulis hal-hal seperti ciuman busa, dan garis-garis seperti Ayo pergi, sayang. "Dia melanjutkan, "Dia juga berkata, Saya mulai dengan mereplikasi dan mengembangkannya lebih lanjut. Orang yang tidak dapat berkembang tidak dapat menghasilkan karya seperti itu</item>
        <item>TVN akan menandai awal tahun 2018 dengan "Youn’s Kitchen 2." TVN "Youns Kitchen 2," yang kembali dengan musim baru, akan mengudarakan episode pertamanya pada Januari 2018. "Youns Kitchen 2" akan menampilkan aktor Yoon Yeo Jung, Lee Seo Jin, Jung Yoo Mi, dan Park Seo Joon sebagai mereka mengelola sebuah restoran Korea di sebuah desa kecil di Spanyol."Youn’s Kitchen 2," yang telah dikonfirmasi untuk mengikuti akhir "Encyclopedia of Useless Facts 2," juga telah berbagi perbedaan dari musim pertama.</item>
        <item>Infinite Challenge (alias Muhan Dojeon; Hangul: 무한도전Hanja: 無限挑戰; disingkat Mudo) adalah sebuah program televisi komedi Korea, yang didistribusikan dan disindikasikan oleh MBC. Hingga Januari 2013, acara ini masih memiliki pangsa pasar terbesar untuk waktu tayangnya, antara 13,8 persen dan 19,7 persen pemirsa televisi Korea menyaksikan Muhan Dojeon pada pukul 6:30 PM KST setiap Sabtu malam.[2] Hal itu juga membuat acara ini menjadi program free-to-air (non-kabel) unggulan untuk Sabtu malam sekaligus menjadi program non-drama (tidak termasuk event olahraga spesial) yang paling banyak ditonton di Korea Selatan setiap minggunya sejak November 2006 (dengan pengecualian pada Januari 2009,[3] April and Mei 2010[4]).</item>
        <item>Sejak kesuksesan serial Descendants of the Sun yang dibintangi Song Joong Ki dan Song Hye Kyo awal tahun lalu, tak ada drama Korea Selatan yang mampu menembus rating 40 persen. Rata-rata drama dari Negeri Ginseng hanya mampu meraup rating belasan hingga 20 persen.Namun tahun ini rating drama tertinggi baru saja ditorehkan. Sejarah itu dicetak serial My Golden Life. Drama yang ditulis So Hyun Kyung itu berhasil menembus rating sampai 37,9 persen.Meski belum mencapai 40 persen, drama itu stabil dengan rating 35 persen. Dua episode My Golden Life yang baru saja tayang akhir pekan ini mencatatkan rating rata-rata 35 persen, menempati rating tertinggi dari seluruh siaran televisi yang tayang pada hari itu.</item>
    </string-array>

    <array name="image_movie">
        <item>https://www.filmsite.org/featured/star-wars-sequel-C.jpg</item>
        <item>https://www.filmsite.org/featured/movie-fr-jurpark.jpg</item>
        <item>https://www.filmsite.org/franchises/the-dark-knight-trilogy-240x240.jpg</item>
        <item>https://www.filmsite.org/featured/movie-fr-spiderman.jpg</item>
        <item>https://www.filmsite.org/addons/deadpool-franchise.jpg</item>
        <item>https://www.filmsite.org/featured/movie-fr-shrek.jpg</item>
        <item>https://www.filmsite.org/featured/movie-fr-batman.jpg</item>
        <item>https://www.filmsite.org/featured/movie-fr-xmenB.jpg</item>
        <item>https://www.filmsite.org/featured/movie-fr-hpotter.jpg</item>
        <item>https://www.filmsite.org/featured/movie-fr-matrix.jpg</item>
    </array>

    <array name="image_tvshow">
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/01/10-TV-Show-Korea-yang-paling-diminati-oleh-warga-Korea-wajib-nonton-2.jpg</item>
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/01/10-TV-Show-Korea-yang-paling-diminati-oleh-warga-Korea-wajib-nonton-3.png</item>
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/01/10-TV-Show-Korea-yang-paling-diminati-oleh-warga-Korea-wajib-nonton-4.jpg</item>
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/01/10-TV-Show-Korea-yang-paling-diminati-oleh-warga-Korea-wajib-nonton-5.jpg</item>
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/01/10-TV-Show-Korea-yang-paling-diminati-oleh-warga-Korea-wajib-nonton-6.jpg</item>
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/01/10-TV-Show-Korea-yang-paling-diminati-oleh-warga-Korea-wajib-nonton-7.jpg</item>
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/01/10-TV-Show-Korea-yang-paling-diminati-oleh-warga-Korea-wajib-nonton-8.jpg</item>
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/01/10-TV-Show-Korea-yang-paling-diminati-oleh-warga-Korea-wajib-nonton-9.png</item>
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/01/10-TV-Show-Korea-yang-paling-diminati-oleh-warga-Korea-wajib-nonton-10.jpg</item>
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/01/10-TV-Show-Korea-yang-paling-diminati-oleh-warga-Korea-wajib-nonton-11.jpg</item>
    </array>
</resources>